南佛罗里达州的大柏树国家保护区是观赏蝴蝶的最佳地点。您的2021年国家公园日历|梅根·迈克尔逊| 2021年1月25日|户外在线
在我们与昆虫的关系中，不全是蜂蜜和蝴蝶。我们压碎、毒害和消灭昆虫都是我们自己的危险-第95期：逃跑|约翰·海恩泽| 2021年1月20日|鹦鹉螺
喜欢独处时间的人可能没有社交蝴蝶的大脑反应那么强烈。孤独使我们的大脑渴望人|伯大尼布鲁克郡| 2021年1月8日|学生科学新闻
这项技术在韩国先进科学技术研究所的舞蹈蝴蝶、飘动的树叶和盛开的花朵的艺术复制品中得到了展示。为什么“软机器人”让美国宇航局、医生和技术能手们如此兴奋|杰克·梅思| 2021年1月1日|财富
科学家观察到昆虫——特别是蝴蝶、蜜蜂和苍蝇——爬进动物的眼睛。科学家说：Lachryphagy | Bethany Brookshire | 2020年12月21日|学生科学新闻
她说：“当你变成一只白眉时，你的生活就像一只蝴蝶。”。与正在踢伊斯兰国屁股的女人们共度时光|苏珊娜·乔治| 2014年12月15日|每日野兽
因此，为了纪念她的75岁生日，两人在手腕上纹了蝴蝶纹身。另类性爱大师：自杀者进入青春期，想侵入你的电视机|马洛·斯特恩| 2014年12月9日|每日野兽
这段视频纠正了这种不公正，展示了一只猫头鹰在密歇根湖做蝶泳。游泳猫头鹰，简·克拉科夫斯基的彼得·潘现场直播！海选和更多病毒式视频|每日野兽视频| 2014年12月7日|每日野兽
一个有两扇蝴蝶门的小木柜里放着绳子、链条、蜡烛和性玩具。底特律性黑社会谋杀案|史蒂夫·米勒| 2014年10月8日|每日野兽
标签上有一张草叶上的蝴蝶图片。全食反转基因欺诈|迈克尔·舒尔森| 2014年9月15日|每日野兽
她暂时成了我的心上人；但她是一只天生的蝴蝶，很快就飞走了，让我郁闷了一段时间！英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
在山的外面，一只蝴蝶，白雪公主，在年轻女孩的头发上休息了一会儿。龙画家玛丽·麦克尼尔·费诺洛萨
在利明街，它处于蛹状态；在Fishergate，蝴蝶时代已经到来。我们的教堂和小教堂
巴顿夫人是一个薄薄而透明的生物，也是一只如此精致的黑蝴蝶。爱的朝圣|厄普顿辛克莱
我不愿想到他会因为他的头衔而成为一只社交蝴蝶，但卡尔弗利的一段话却萦绕在我的记忆中。红母牛和她的朋友彼得·麦克阿瑟